想搵首歌既名

首歌係十幾年前啲來電等待成日用既鈴聲，有人聲，歌詞大概係morning 乜乜咁，melody 係
xxx xxx
xxx xxx
xxxxxxxxxx

大新信用卡
朝朝送 聖安娜
早餐 加報紙
朝朝都good morning

係咪男人聲，個melody幾輕鬆下咁嘅

係呀冇錯

Morning eyes~ in the sun
Chase the gold~ see the colour

btw google過都係搵唔到答案

個節奏咁似country road ge

我都知你講邊隻但係唔知咩名